# Название задачи

## Общие требования ко всем ДЗ

Общие требования ко всем ДЗ можно почитать [здесь](dz/dz_requirements.md).

## О задаче

- В данном ДЗ допустимый размер команды от 2 до 5 студентов.
- За это ДЗ всем участникам команды начисляется 10 баллов.
- [Ссылка](url) на задачу, которую требуется переписать на Python.
